沙拿父母控訴：卡城如狗般遺棄他

已故前鋒伊美利安奴沙拿的母親和他剛逝世的父親，早前批評卡迪夫城在轉會後像遺棄小狗般遺棄沙拿，導致他在1月時乘飛機前往英國期間機毀人亡。
BBC的最新紀錄片將於周一放映，當中詳細描述了伊美利安奴沙拿（Emiliano Sala）的家鄉阿根廷人民的憤怒，和他們認為沙拿沒有得到應有的尊重。有人認為一開始根本不應該用「派珀PA-46馬利布」型單引擎飛機接載沙拿，因為這並不安全，而機師David Ibbotson的牌照亦不合適。 沙拿的父親沙拉（Horacio Sala）在錄影後幾天不幸因心臟病發與世長辭。當時他說道，「他們已經為他付出了這麼多錢，為甚麼找一架安全的飛機是如此困難？他們為甚麼不能？他們讓他獨自一人，像遺棄狗一樣。他們離開了他，拋棄了他。」 目前沙拿的轉會糾紛仍然繼續，卡城堅持轉會尚未完成，沙拿也非英超註冊球員，故此不會付足全部轉會費，卡城的聲明說，「兩間球會之間的協議狀態很明確，南特和卡迪夫城之間的轉會尚未完成。」

咁冇品所以咪降班囉

咁車仔黑走佢地 係咪做左+2gc

抵啦卡城 最好就下年降落英甲

係

賤種卡狗仲攞沙拿嚟消費，消費完又唔找數

果陣唔係話沙拿自己唔洗球會接咩

馬來西亞啲生藩識鬼咩叫尊重咩

我都記得係咁

好彩我地車路士教訓左佢

唔係話出事部機係沙拿個agent搵架咩

對水晶補時入波啊嗱 降班啦屌你老母

都係想要錢啫

比左轉會費南特未？

點解大家都係sala但仔譯沙拿爸爸譯沙拉

唔好講到卡狗永遠受害咁啦，今季主場對狼隊黑三分，收官戰兩下踢低曼聯單刀+插水12m